想問女侍應攞電話但失敗左

死開啦毒撚

照下鏡啦

起呢啲情況下問人拎電話只會俾人當狗公

有冇寫紙仔

咁有自信啊

如果個陣有寫應該點比佢好 ？

唔想笑你

你要幫襯到要佢Ｄ同事推佢去招呼你嘛

咁就直接問可唔可以做朋友囉，大膽地柒好過龜住柒

唔好有遺憾就得，柒都係柒一陣姐

衰咗咪試第二個

雖然失敗，但你都已經升左lv

無人叫你搵最靚果個黎問
搵個中下Ge 實比你
除非你個樣連中下都無

現實中抄散場靚女
一早比人mark哂
真心一到節日
就十幾個狗公Yo佢
點解我知
因為我做過其中一隻
仲要傷得好重

直接當垃圾收咗

被人收兵 ？

完全 正確
你都無損失
最多你唔敢再去食
不如講條女點特別
會想問電話？

I know that feel bro

我都想對戲院女職員試吓
利申 我係客人

日日去睇戲

佢個陣既表情係點?

講聲愚人節快樂再離場咪算囉

都未問, 點算失敗

放張自拍來

係連登放自拍下場慘過坐洗頭艇，不了

今生無悔

唉，見你咁傷心，我地保證唔起你，放心放啦

你咁講又啱

柒就一刻，後悔就一世

樓主有勇氣

做飲食尤其炒散，圍內都玩得好亂好癲

聽過佢地傾計知既

哈